是咁的，我朋友作咗首歌俾我慶祝聖誕

或者：

歌詞：
我沒有幽默感 也沒有音樂感
所以廿五號 我只得一個人
我沒有著緊 但也為愛傷透心
二十歲的我 其實喜歡一個人

無人理我 無人關心我
無人愛我 無人會問我
廿五號 到底同邊一個過
我有咩錯 個個都hurt我
我都好想 有人問候吓我
在最後…

希望大家聖誕唔會自己一個啦